麻煩各位醫護自己入工會gp抱怨

我地唔係醫管局 唔係政府 同我地講我地都俾唔到解決方法俾你地 各位可以向工會聽or施加壓力 同我地講只會係:sl 罷工 etc

又唔開記者會，又唔罷工，但又係度呻
都傻傻地